原來屋企人係咁

岩岩一家4口係餐廳食飯 傾傾下佢地同我講1號要番大陸同呀公食飯 但我先醒起岩岩應承其他人1號幫手做大會攝影 咁我咪同屋企人講下次好啲講麻 我今日先應承左人做野 咁其實我都打算推工作咖啦 話晒親人點都重要啲 點知老豆就開口講 你去番工啦 咁勁下下咩應承街外人 反正食呀公既生日飯多你一個唔多屋企你不嬲都唔理咖啦 聽完我嬲到唔知講咩同即刻離開番屋企 原來我係多餘

我都係咁

閱

成日睇呢d post就覺得好好笑

你老豆平時成日屌鳩你?

當笑話？

平時大家零交流

i know that feel

佢話你唔理屋企喎，咁你係唔係?

有冇話你渣架渣架

渣架

點理？大學生就比家用咩

都無打邊爐

渣ga

但你都係番屋企

唔番屋企去得邊

係 啲老野真係on9
我中學番pt都問我拎
窮人生仔正仆街

垃圾老豆

你係絲打？
以前啲人通常對住女先咁講

辣殺##fatc

咁你平時係點對屋企人先

做冬 但我考緊試去唔到 同啊媽話不如問下啲親戚可唔可以前一日or後一日

之後我啊婆話你去唔到無所謂啦 咁啊邊個(另一個孫)果日得閒嘛

我啊媽:咪係

我: